謝sir老婆會否移民監為明，幫美帝做間諜為實？

與丈夫𥚃應外合，把情報放給CIA

香港保安部門有調查嗎？

似

謝sir曾在這麼多敏感部門工作

萬一他把情報賣給美國

竟不是會給了對方把柄？

難道這麼就任由謝sir離開嗎

我估謝sir是黃絲

咪再謝sirla 幫手推行動post

微博D大陸網民咁寫??????????????

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

大家要保護謝sir，千其唔好推

連登仔打隻字都錯，點成日笑d 黑警唔讀書

Sir你老母臭閪

spy ?
need weibo and inform China Gov

戇鳩仔認賊作Sir

牆頭草, 對美國出賣中國
對中國出賣美國
兩家茶禮

緊係啦 佢重叫緊人地做阿Sir
係黑警隻狗黎架
認黑警做主人自甘為奴